{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019884",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 비비아나펜션"
    },
    "text": "丹陽8景の中5景の舎人庵で楽しめる個人家族用プールだ。 オープン時間は15時からで、チェックアウト時間は11時だ。 駐車は無料で、屋外プールは夏季に運営され、予約客のみ利用できる。 その他には注意事項としては入室および退室時間を遵守し、最大人数を超過した場合、入室および払い戻しが不可であり、禁煙および肉類、天ぷら類、焼き物を禁止し、23時以降に高声放歌する事故はペンションが責任を負わないという点だ。 バーベキュー場は事前予約が必須で、インターネットは無料で提供され、ペットは同伴および入室が不可能だ。 幼児は24ヵ月以上から追加料金が発生し、最大人数を超えてはならない。 ペンション施設としては消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、応急処置キット、カード決済器、共用炊事空間、カラオケなどがあり、清水洞にある清水ガーデンで韓国料理店を利用することができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "舎人庵のオープン時間は何時ですか？",
            "answer": "舎人庵のオープン時間は15時からです。"
        },
        {
            "question": "舎人庵のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "舎人庵のチェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "舎人庵の駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、舎人庵の駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "舎人庵の屋外プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "舎人庵の屋外プールは夏季に営業されます。"
        },
        {
            "question": "舎人庵のプールは予約客のみ利用できますか？",
            "answer": "はい、舎人庵のプールは予約客のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "舎人庵の注意事項には何がありますか？",
            "answer": "舎人庵の注意事項としては、入室および退室時間の遵守、最大人数を超過しないこと、禁煙および肉類・天ぷら類・焼き物の禁止、23時以降の高声放歌の事故について責任を負わないことがあります。"
        },
        {
            "question": "舎人庵のバーベキュー場の予約は必須ですか？",
            "answer": "はい、舎人庵のバーベキュー場の予約は必須です。"
        },
        {
            "question": "舎人庵でペットを同伴・入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、舎人庵ではペットの同伴・入室はできません。"
        },
        {
            "question": "舎人庵で幼児は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、舎人庵で幼児は24ヵ月以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "舎人庵で利用できる施設には何がありますか？",
            "answer": "舎人庵で利用できる施設としては、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、応急処置キット、カード決済器、共用炊事空間、カラオケなどがあります。"
        },
        {
            "question": "舎人庵の近くにはどんなレストランがありますか？",
            "answer": "舎人庵の近くには清水洞にある清水ガーデンで韓国料理店を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 432
    }
}